![Dubaj](https://gfx.radiozet.pl/var/radiozet/storage/images/podroze-radia-zet/dubaj-8-rzeczy-o-ktorych-warto-wiedziec-przed-podroza-poradnik/782114-1-pol-PL/Dubaj-8-rzeczy-o-ktorych-warto-wiedziec-przed-podroza-PORADNIK_article.jpg)

# Dubaj 

#### Die größte Stadt der Vereinigten Arabischen Emirate. Die Hauptstadt des Emirat Dubai. Das Hotel liegt an der Südküste des Persischen Golfs. Im Jahr 2018 hatte es etwa 3,1 Millionen Einwohner.
